如果俾你手執中共十份一兵權會點運用

日日有新鮮屎忽屌

去製毒

揸殲20返工

有冇核武先? 有核武緊係稱帝。後宮三千啪，晚晚啪啪啪。

開間PMC賺錢

俾人打撚扁都似

總之均分

一定稱帝 獨裁過中共
之後招攬全國美女去我皇官
其他人就做奴隸

宮

繼續返工

同歸於盡

起避難所》發核彈》fallout